屌佢老母，幾時立法禁止行路食煙呀？

唔係唔比你食呀而家，企定定食得唔撚得呀，你企定定食都起碼有得避下，我冇乜意見，但一邊行一邊食後面吸撚晒你啲二手煙DLLM，比返小小公德心啦

朝早啲地盤佬

好撚爽
成日去上水噴鳩D支那狗 特別係拖GIP或者帶小朋友果D

讀萬卷書不如食萬寶路

企係巴士站食煙

最憎係搭巴士一落車不論男女老幼都會立即拎包煙出黎
搞到後邊食哂2手煙

禁咗你估啲人會唔食咩，夠唔比違例泊車，玩電動踏板車，咪又成街都係，根本好少執法

禁咗會有個阻嚇性係到
唔會冇人食 但會少咗人邊行邊食 點都好過現況

屌真係
啲仆街火車頭 條路闊啲的話我仲可以行快兩步爬佢頭
條路窄就只係可以硬食 on9

火車頭全身生癌 長命百歲

呢個政府點會為市民著想
前排啲人吸電子煙，啲火車頭都無咁臭
但呢個政府為左煙草商既利益佢無視所有野即禁

煙稅包埋排污費 但係真係好臭

真心問

用水槍射佢地算唔算犯法？

如果犯法，佢地用煙噴我地係咪同樣犯法？

煙剷：你唔鍾意可以搬去日本住，日本就已經立左法啦

係後面吐啖，火車頭睇鬼到咩

雖然我唔認為係咁易吸幾啖二手煙就會影響到健康，但真係好撚臭，聞到就好唔舒服

順便搭單禁埋行路睇電話

有食但會死埋一邊自己煲
火頭車正仆街

即係我覺得全面禁止食煙就冇咁嘅需要，但禁火車頭真係必需

企埋一邊食就算吸到都係一兩啖，火車頭直頭同強姦你個鼻冇分別

唔止，凡一大段露天路就乘機食

絕對犯法，有單案例係淋凍水都算犯法，唔好。

真係好撚乞人憎